@james奔

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

民賤聯班廢柴連名都要抄po

係咪咁冇想像力